過熊洞25lv up+++++++++++++

打飛熊男

好懷念法城個bgm

你過唔過架 過就+啦
仲-3

就快出手機版

格弓魔

熊弟係我契弟

玩過既人結左婚有左仔未

做我老婆ok?
會送寵送錢18歲以下

仲有咩？
我淨係知大陸個隻

全隊20lv都夠啦

yes i do

弓格敏魔

千弓800格10技敏魔

比海男打飛學唔到亂射

暴走梳乎厘 加入了隊伍。

新城開傳點 五千位 +++

學寵郵 3000一個++++++++++

打海男過海

海男加露比

我屌 好想用返以前士兵長個account 打完猶大就無玩過
偵探有咩技除左變身 我個士兵學左變身同暗殺

魔力

我都係玩士兵

又有隻新既 今次似模似樣